啟泰苑係咪冇電訊商有光纖plan?

HKBN 4月完約 100M太慢 想轉plan

約已簽 勿推